發覺2006年HOCC首光明會好似講緊宜家咁

放到宜家真係完全吻合

作詞：黃偉文 作曲：何韻詩
編曲 : 青山大樂隊

你是 你是 你是 你未覺醒嗎？
你是 你認嗎？ 你別遏制它
你是 我是嗎？ 你沒看出嗎？ 沒有裝雷達嗎？

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人 不平凡的人 不回頭的人
最強的結合 就要誕生

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾
Ah~
你是 你是 你是 你是我黨羽
那曰 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人 不平凡的人 不回頭的人
我們的計劃 就要變真

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更

阿儀 阿霞 阿儀阿霞

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能
現在我的人 將要發動一波戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必須看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近

阿儀 阿霞 阿儀阿霞

HOCC同YY起碼領先我地十年

即刻聽返次

作詞：黃偉文 作曲：伍樂城
編：朱俊傑/伍樂城 @ Baron Pro
監： 伍樂城 @ Baron Pro

他出發找最愛今天也未回來
途中那些細節沒有太多的記載

但為什麼不放開竟吊在懸崖旁邊盼待
難道信尚有份禮物等他去拆開

誰若碰到這個他還望可將那美意帶回家
流落野外恐怕太快叫他睇化
愛情電影小說也太虛假
誰若碰到這個他能為他 了了這小心願嗎
無力協助他嗎也願你任由他
騎著世上最終一隻白馬

他不過想要愛差點上斷頭台
人家跌倒兩次吧就再不相信愛

浪漫願他不要改所信是模糊 仍肯冀待
誰願意為美麗信念坦克也震開

誰若碰到這個他還望可將那美意帶回家
流落野外恐怕太快叫他睇化
愛情電影小說也太虛假
誰若碰到這個他能為他了了這小心願嗎
無力協助他嗎也願你任由他
騎著世上最終一隻白馬

找太耐 就算找得太耐
他拒絕 未上訴 便下台
大地上 問有哪位 敢這樣愛

無論你是愛他不愛他還是可 將那勇氣帶回家
時代遍地磚瓦卻欠這種優雅
教人夢想 不要去談代價
最後即使走進浮砂沉沒中 也會發出光亮嗎
臨近破滅一下要是信任童話
還是有望看到天際白馬

他出發找最愛今天也未回來
留低哪種意義就看世間怎記載

Y文